巴塞將正式向PSG提出買回尼馬

雖然尼馬已返回PSG操練一段時間，但至今未有在熱身賽上陣1分鐘，即使球隊周六在法冠盃以2︰1擊敗雷恩一仗，他亦只坐在觀眾席睇波。

事實上尼馬打算返回巴塞的新聞在今夏沒完沒了，據了解巴塞快將正式向PSG提出斟介，雖然後者無意放人，但隨著法甲將在下星期展開，PSG亦深明勉強留人對更衣室氣氛沒有好處。

不過鑑於PSG即使放人亦要收回當日收購尼馬的2.22億歐元轉會費，巴塞亦需先賣人套現，繼剛以4,500萬歐元把前鋒馬爾甘售予辛尼特後，中場拉芬拿艾簡達拿亦快將離隊，而古天奴和拿傑迪錫亦是可能被放走的球員。

麥巴比：希望尼馬留在PSG

巴黎聖日耳門皇牌前鋒基利安麥巴比，正於中國備戰法冠盃對雷恩。麥巴比向傳媒表示，希望尼馬會繼續留在PSG，和他並肩作戰爭取所有冠軍。

C朗拿度估計尼馬留效PSG

尼馬一直想離開PSG重返巴塞隆拿，只是始終未見有轉會安排出現，他有可能最終繼續效力PSG。

C朗拿度指出，他認為尼馬最終會選擇留隊：「尼馬傳過會去巴塞、皇馬及祖雲達斯，我也不知道最終結果，等傳媒去發掘。但我認為尼馬會留在PSG，如果不是這樣，他會去令他感到快樂的球隊。」

事實勝於雄辯
鳩蛇不如把握機會休息吓 唔好開po
你都成日ot 瞓覺時間又冇得瞓

Hi鳩蛇

其實邊係事實， 我都話我唔係， 呢張相係舊同學群組收到

鳩蛇d ot錢好似出bonus咁出

大sir黎 點會冇時間休息
叫前線做爛頭卒

舊同學係咪入班果陣啲同學？